月經，點睇香港人一面恥笑蝗野有毒會爆，但又日日淘蝗貨 ?

香港淘蝗貨係支那第二大客。

你打漏咗「中國境外」第二大客，其他呢？！
咪傻啦，外國人會同你淘蝗

我從來唔會淘蝗貨，但識好多人都會。

大把自稱香港出世既人都精神分裂㗎啦

其實香港人咁鍾意淘蝗為乜？明知有毒會爆都係咁淘

我都識有d fd好撚憎蝗，但又成日上大陸叫雞同淘蝗。

通常d廢老會屌我，你咪撚飲東江水，駁都廢事。

我係反蝗

我從來唔會係fd面前話憎支那人（心底裏好憎）
等佢地開口先跟住就串鳩佢地用支那貨

樓下賣啲嘢咪又係淘寶

香港有幾多人識用ebay，amazon同樂天?

問題係蝗貨，明知蝗貨有問題但就狗衝狂奶

我都想知

利申：網購剩係買日本貨

基本上香港都好多日本貨同外國貨，唔會爆又無得，唔明d傻鳩係要買港蝗貨

完全唔關我事🤷🏻‍♂️

巴打身邊d人多唔多淘蝗?

見唔少人係用淘寶買來佬貨多

用amazon/ebay國際運費又唔平
寄嚟香港又耐如果要退貨又麻煩

何況最大問題係價格
香港有賣嘅話,10個有11個係炒家
淘寶又平又快又方便
事實係香港人自己造成又可以賴得邊個

買來路野唔洗運費?

犯賤

因為窮呀

係買大陸嘅來佬貨
人地大陸物價平過香港多多聲
一枝可樂都睇得出啦

淘寶仲要成日包郵
係幾蚊都包嗰隻
正常人見到都會買後者啦啦

唔驚假野?

講真大多數討厭大陸係因為全方位搶資源，而唔係對共產黨本身，08年大把傻仔話愛國

no la, 連登仔係完全憎蝗絕對係由頭憎到腳，但一講淘蝗就個個好聽話咁畀錢d贏，連登仔真係一種好撚奇怪生物黎。

呢個就要睇你個人經驗
ebay呢啲外國網咪一樣有假嘢
要中實中
只可以話唔好彩

大多數人，唔係蓮燈人

冇買了，就係怕乜鳩都致癌

咁即係買蝗貨都要博好無彩?
唔撚係化?

連登仔成班日日討論教人淘蝗貨

其實淘寶真貨假貨好易分到
個價錢唔會一樣
假貨小數點前咗一個位都唔出奇

淘寶賣假貨係薄利多銷
香港賣假貨先會正價賣
論行商手法香港人同大陸有得比

淘手機殼 手機貼呢d理解到嘅 如果個膠嘅手機殼都爆嘅 就真係無得講 應該行出街都會仆死

最唔明係夠膽淘食物果班 食落肚嘅野真係貼錢俾我都唔會試

我見好多人中招

Ebay買下1 2蚊濕碎野電線之類咪又係大陸制香港寄出
你醒了

所以我咪話唔好買蝗貨囉，外國牌子大陸做都免強可以，但好多明明係蝗牌蝗貨都狗衝? 真係祝你好運。

如果真係咁多人買到假嘢
10件有8件係假
就一早冇人買啦
事實就係咁，有需求就有供應嫁啦

好多蝗食地溝油佢地都唔會認食左啦。

賤物鬥窮人

你d乜野文黎?

好撚多

港豬店 係淘寶入貨 賣返比港豬

港豬直接淘寶買

總之蝗貨都不了

支持理由
出去買都係淘寶貨姐
其實都唔差
現實 你冇錢買貴貨

買盜版 唔係平
係唔尊重版權

衫褲難講 係真係有好野
不過幾皮咁買 都係香港啦

其實外國牌子好多都唔係好貴，好似食品咁，唔明班人係要揀蝗貨

真香

amazon好多大陸野，都ON9，仲要美國

唔好買蝗貨囉

因為香港都9成都係賣緊淘寶貨

我樓下商場咁多鋪，無人賣淘寶貨啦，點可能9成??

d鋪頭都係賣緊淘寶貨

咁，uniqlo 都係淘番黎?

賣波鞋d波鞋又係淘番黎?
超市賣d野又係淘番黎?
你係支那住就乜都要淘啦，我係香港就從來唔淘蝗野。

咁你不如話LV係咪淘返黎

我指好多家品雜貨/衫/配件果d野都係淘寶貨，運到黎香港再mark up黎賣

我講衣食住行，根本大把非蝗貨，你係要拍定買蝗貨我都無計。

中國移動呢

好多支那人係amazon賣野，
所以一定要check 賣家account info,
見到賣家係支那地址就唔會買。

蝗先會用，五毛關至愛

其實d人係睇價錢定睇係咪蝗貨買野?

中過伏一次，eBay好好多，直接show出嚟

其實好多人都中過伏但好多都覺得中伏係應該咁，好撚奇怪

其實你睇下係唔同一批人先啦。

可以點睇?

唔係同一批人又點得出一邊笑中国貨一邊淘？

一定係因為窮！

巴打點知唔係同一班人?

我都窮但我從不淘蝗

咁你點知係同一班人先，你要知左先有你title個結論。

咁你都要攪清楚係咪兩班人先可以challenge 我? 照你個理論?

你出問題 人地要幫你做埋資料搜查 好慘

你要攪清楚你先可以有title個statement架啵。

你提出嘅你自己唔攪清，要人反駁？ 依家我問你有咩證據證明先。

成班偽君子有乜好講，得啖笑

香港係淘寶大客係冇錯，但入面係唔係全部人都有笑蝗貨？

香港報紙 又要 踏中國 又要叫人多d番大陸 好可恥。

結果一份蘋果一份明報

發現太多人拎一部份人講嘅野同另一部份人做嘅事比較，就鳩up連登仔/香港人雙重標準。
但呢個論點根本唔成立。

咁關淘寶咩事？

佢標題 轉左 可以代入落 香港報紙
佢既想法就係咁

香港報紙=香港人？
咁一面反美一面要香港關係法 個啲又點計？

我出乜野問題?
你有乜證明我出問題?

咁我認肯係有班人係咁囉，上面都有巴打識d朋友係咁啦。你要乜證明?

我真係唔會淘蝗架

咁係咪一個笑蝗貨都無?

係咁㗎啦

點睇 問號 唔係出問題 唔通答案呀?

點解唔成立?
如果係咁乜post都唔成立啦

咁你有乜證據我係咁諗?

睇蝗劇班仆街都係，我一屌連登仔一面睇蝗劇一面屌蝗，實有人回我話唔係一班人黎。

我屌d蝗一面反日又一面日日狗衝去日本，又係會有人話我佢地唔係同一班蝗黎。

我想問我屌d蝗一面屌美國但又大量蝗移民去美國，咁我係咪又要證明佢地係同一班蝗先可以屌得?

香港人只要見到平野就乜都唔會理狗衝

無買wo

窮

對唔住囉 想平平底10幾蚊買條貓繩
點知佢會爆炸姐

的確有依種情況 但係連登仔又會將個別大陸人做啲嘢概括到全部人身上 而你提出既又會駁你其實唔係所有香港人係咁 咁其實得把嘴講logic嘢駁下你
一唔係就上深圳或者食大陸嘢 一次都冇既我應該搵唔到
雙重標準係咁㗎啦 啲醜惡嘴臉睇到我都得啖笑

唔爭氣，會淘衫褲鞋相機配件,垃垃雜雜野
不過貴野、鏡頭就用返ebay

班柒頭見蝗貨就狗衝就真

我已經超過10年無上大陸食野，上面食野風險真係好高，我見過唔少朋友中伏叫佢地食少d，但都會畀佢地屌番轉頭。

淘衫褲鞋超多假野，成日話係d正牌貨尾但又有人信

咪就係好似東江水咁囉 真金白銀俾左錢 有咩問題

好多廢佬話大陸畀水香港人飲，所以香港人要感恩架。

淘寶用家可以駁你：我真金白銀俾錢 有咩問題

我淘啲平野咋幾十到百幾咁
不嬲唔買名牌野，正定冒都冇感覺

其實uniqlo 都係幾十蚊件the, 點解係都要買假蝗貨

人地俾錢點燒費關你撚事？？？唔通你嬲叫雞鴨鵝屌支蝗都唔幫趁你冚家？？

多款揀

嘥氣啦
好似我咁真係訂定大支裝1.5L Evian公司屋企各一百支 一樣會有人講沖涼品唔好用東江水

anker, bose, edifier, audioengine，hivi。 audioengune醒，去外國開公司扮外國貨。

我屌d柒頭一面屌蝗一邊又奶蝗貨又關你乜鳩事?

咁多假野梗係啦

日日都上深圳吸毒啦 港豬50步笑百步

我都飲好多evian

算啦 好難非黑即白

近年都係買u記 gu衫多
只係有啲褲款淘會比較多同埋平
出血最多都係垃雜相機配件野
對比過eBay 真係平幾成

u記都唔係賣個牌，要睇款直接無牌子仲好，唔洗一定淘返u記。要平levis都做到百幾二百一條。

相機野真係好大 誘惑，頂住頂住

都係果句，淘蝗太多假野，點解要畀錢博?

衫褲只會淘李寜運動用，有牌子野美國買仲好

唔識咪去學點用，amazon好多朋友都有用，係你自己死去淘寶

利申：無用過淘寶，AC都無申請，eBay都無用過，因為想買既都唔會有international shipping